大家唔駛擔心，我已參透實戰理論，聽日港股開始大升

W底，岩岩又補埋裂口，重要底開高收。邊有得輸呀

直升上40000